香港電台部門主管斥下屬遲到10分鐘：你應該提早出門

行政長官林鄭月娥早上匯報颱台襲港後情況，表示如公務員因公共交通問題而有上班困難，內部有說過可以致電上司交代，不會當作缺勤或請假。

香港電台行政部及人事部下午向員工發通知，表示因應行政長官在今早的記者會發報，同事若因公共交通問題而有上班困難，可致電報告上司，同事無需請假，亦不會當作缺勤，又請部組主管及中央行政組通知沒有工作電郵的同事。

香港電台節目製作人員工會發聲明，表示收到個別同事反映，有部門主管指若員工未能上班，須當作放假，另外有部門主管對有同事遲到十分鐘表達不滿，認為有關員工應提早出門。

港台工會表示，有主管強迫同事放假的安排是不能接受，要求管方體諒因風災導致的特殊情況，作強性處理，並責成主管作合理安排。

香港電台行政部及人事部下午向員工發通知，表示因應行政長官在今早的記者會發報，同事若因公共交通問題而有上班困難，可致電報告上司，同事無需請假，亦不會當作缺勤，又請部組主管及中央行政組通知沒有工作電郵的同事。

暗示今早之前根本無收過林鄭通知

廣播處長梁家榮無收到林鄴order 咩

港台聽聞幾刻薄？係咪真

娥姐訓醒睇下仲係十號知死啦
咪出新閒前講囉都算有講既

下午都放撚左工啦

港台班友係公務員， 最多味刻薄班合約

港台唔係全部公務員

Intern 連車馬費都冇

自爆冇收通告 廣播處長唔通唔係高層？

政府intem 都有8k-9k ,港台無budget 咩

34.5

係喎，港台屬商經局，邱騰華

但係今日2台有個主持遲到成個節目做完都未返到去喎

有啲部門有，有啲部門冇

記得新聞部只係得4000蚊

係各部都只得4千。

邊個主管呀開名喇 冇收到大大老細order

Who?

守下留情梁禮勤
本身做3-5
5點幾做gimme 5先出現

林鄭又呃人